{"id":2096,"date":"2022-07-19T14:26:03","date_gmt":"2022-07-19T14:26:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/?page_id=2096"},"modified":"2022-07-27T10:23:22","modified_gmt":"2022-07-27T10:23:22","slug":"licence-professionnelle-gestion-des-entreprises-et-management-des-organisations","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/licence-professionnelle-gestion-des-entreprises-et-management-des-organisations\/","title":{"rendered":"Licence professionnelle Gestion des Entreprises et Management des Organisations"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2096\" class=\"elementor elementor-2096\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-14307808 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"14307808\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3a946db5\" data-id=\"3a946db5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7c0a69f6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7c0a69f6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.8.1 - 13-11-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<h2>Licence professionnelle Gestion des Entreprises et Management des Organisations<\/h2>\r\n<table>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td width=\"238\">\r\n<h4>Objectifs<\/h4>\r\n<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td width=\"238\">Permettre l\u2019acquisition des connaissances th\u00e9oriques fondamentales en gestion, soit pour une insertion imm\u00e9diate dans la vie active sur un poste d\u2019encadrement interm\u00e9diaire, soit pour une poursuite d\u2019\u00e9tudes<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>\r\n<table>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td width=\"238\">\r\n<h4><strong>D\u00e9bouch\u00e9s<\/strong><\/h4>\r\n<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td width=\"238\">\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Assistant de gestion\r\n\r\n\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Assistant marketing \/ commercial\r\n\r\n\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Assistant RH\r\n\r\n\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Assistant de direction\r\n\r\nLe dipl\u00f4m\u00e9 prendra une place de collaborateur dans n\u2019importe quel service de l\u2019entreprise, soit de grande taille soit de type PME-PMI, ou encore un \u00e9tablissement public (collectivit\u00e9s locales ou territoriales)\r\n\r\nCette fili\u00e8re permet l\u2019acc\u00e8s \u00e0 des fonctions d\u2019encadrement dans les domaines :\r\n\r\n\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 De la gestion globale de l\u2019activit\u00e9 et des hommes,\r\n\r\n\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Du marketing,\r\n\r\n\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 De la logistique,\r\n\r\n\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 De la finance,\r\n\r\n\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 De la gestion des ressources humaines\u2026\r\n\r\n&nbsp;<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c2b5ba4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c2b5ba4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f15db89\" data-id=\"f15db89\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-de9893d elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"de9893d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSebnNclqmdTVNkctDtIFLKRaLcQxBfjil1b2Ya1FZSPGzQ0bQ\/viewform?embedded=true\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-xl\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Inscrivez-vous!!!<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Licence professionnelle Gestion des Entreprises et Management des Organisations Objectifs Permettre l\u2019acquisition des connaissances th\u00e9oriques fondamentales en gestion, soit pour une insertion imm\u00e9diate dans la vie active sur un poste d\u2019encadrement interm\u00e9diaire, soit pour une poursuite d\u2019\u00e9tudes D\u00e9bouch\u00e9s \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Assistant de gestion \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Assistant marketing \/ commercial \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Assistant RH \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Assistant de direction Le &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/licence-professionnelle-gestion-des-entreprises-et-management-des-organisations\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Licence professionnelle Gestion des Entreprises et Management des Organisations<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":2125,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_joinchat":[]},"categories":[10],"tags":[39,38,34,40],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2096"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2096"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2096\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2278,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2096\/revisions\/2278"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2125"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2096"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2096"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2096"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}