{"id":2099,"date":"2022-07-19T14:31:10","date_gmt":"2022-07-19T14:31:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/?page_id=2099"},"modified":"2022-07-27T10:23:10","modified_gmt":"2022-07-27T10:23:10","slug":"licence-professionnelle-en-gestion-des-ressources-humaines","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/licence-professionnelle-en-gestion-des-ressources-humaines\/","title":{"rendered":"Licence professionnelle en Gestion des Ressources Humaines"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2099\" class=\"elementor elementor-2099\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-fbe55c1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fbe55c1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-52e196dc\" data-id=\"52e196dc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-620b4ddc elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"620b4ddc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.8.1 - 13-11-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<h1>Licence professionnelle en Gestion des Ressources Humaines<\/h1>\r\n<table>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td width=\"238\">\r\n<h3>Objectifs<\/h3>\r\n<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td width=\"238\">L&#8217;objectif professionnel de ce parcours est de former \u00e0 la ma\u00eetrise des enjeux de la gestion des ressources humaines dans l&#8217;entreprise, des bases administratives et techniques des processus RH et des fonctions administratives \u00e0 la base de la gestion du personnel. Le titulaire de ce parcours de licence est en capacit\u00e9 de prendre en charge des t\u00e2ches pr\u00e9cises relevant de ces fonctions.<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>\r\n<table>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td width=\"238\">\r\n<h3>D\u00e9bouch\u00e9s<\/h3>\r\n<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td width=\"238\">Cette licence a pour objectif de former de futurs gestionnaires de ressources humaines capables :\r\n\r\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 D\u2019assister le DRH en mati\u00e8re de recrutement, de gestion de la formation professionnelle, et de gestion des carri\u00e8res\r\n\r\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 De g\u00e9rer l\u2019administration du personnel\r\n\r\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 De ma\u00eetriser la technique de la paie\r\n\r\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 D\u2019assurer l\u2019interface avec les organismes sociaux et fiscaux\r\n\r\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 D\u2019assurer la mise en \u0153uvre et le suivi des tableaux de bord et indicateurs sociaux\r\n\r\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 D\u2019\u00eatre l\u2019interlocuteur privil\u00e9gi\u00e9 en mati\u00e8re de l\u00e9gislation sociale<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d4547b4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d4547b4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-dbb8e9f\" data-id=\"dbb8e9f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-71e7aef elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"71e7aef\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSebnNclqmdTVNkctDtIFLKRaLcQxBfjil1b2Ya1FZSPGzQ0bQ\/viewform?embedded=true\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-lg\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Inscrivez-vous!!!<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Licence professionnelle en Gestion des Ressources Humaines Objectifs L&#8217;objectif professionnel de ce parcours est de former \u00e0 la ma\u00eetrise des enjeux de la gestion des ressources humaines dans l&#8217;entreprise, des bases administratives et techniques des processus RH et des fonctions administratives \u00e0 la base de la gestion du personnel. Le titulaire de ce parcours de &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/licence-professionnelle-en-gestion-des-ressources-humaines\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Licence professionnelle en Gestion des Ressources Humaines<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":2124,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_joinchat":[]},"categories":[10],"tags":[41,34],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2099"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2099"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2099\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2277,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2099\/revisions\/2277"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2124"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2099"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2099"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2099"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}