{"id":2106,"date":"2022-07-19T14:45:27","date_gmt":"2022-07-19T14:45:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/?page_id=2106"},"modified":"2022-07-27T10:24:49","modified_gmt":"2022-07-27T10:24:49","slug":"master-professionnel-economie-et-management-des-mines-et-de-lenvironnement","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/master-professionnel-economie-et-management-des-mines-et-de-lenvironnement\/","title":{"rendered":"Master Professionnel : \u00c9conomie et management des mines et de l\u2019environnement"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2106\" class=\"elementor elementor-2106\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3d4ab2f3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3d4ab2f3\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-73efe856\" data-id=\"73efe856\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-71d1e313 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"71d1e313\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.8.1 - 13-11-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<h1>Master Professionnel : \u00c9conomie et management des mines et de l\u2019environnement<\/h1>\r\n<table>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td width=\"238\">\r\n<h3>Objectifs<\/h3>\r\n<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td width=\"238\">La sp\u00e9cialisation \u00c9conomie et management des mines et de l\u2019environnement a pour objectif de permettre aux jeunes dipl\u00f4m\u00e9s de devenir des professionnels que recherche l\u2019industrie mini\u00e8re et aux employ\u00e9s et cadres confirm\u00e9s d\u2019\u00e9largir leurs comp\u00e9tences dans un contexte de mondialisation et de professionnalisation des fili\u00e8res.<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>\r\n<table>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td width=\"238\">\r\n<h3>D\u00e9bouch\u00e9s<\/h3>\r\n<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td width=\"238\">Manager des activit\u00e9s mini\u00e8res,\r\n\r\nGestionnaire des centres de profit de l\u2019exploitation mini\u00e8re,\r\n\r\nPostes \u00e0 responsabilit\u00e9 au plan commercial, administratif &amp; logistique,\r\n\r\nQHSE mines,\r\n\r\nExploitant des carri\u00e8res,\r\n\r\nEtc\r\n\r\n&nbsp;<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0bf16d5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0bf16d5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-dba7662\" data-id=\"dba7662\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-18943d9 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"18943d9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSebnNclqmdTVNkctDtIFLKRaLcQxBfjil1b2Ya1FZSPGzQ0bQ\/viewform?embedded=true\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-xl\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Inscrivez-vous!!!<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Master Professionnel : \u00c9conomie et management des mines et de l\u2019environnement Objectifs La sp\u00e9cialisation \u00c9conomie et management des mines et de l\u2019environnement a pour objectif de permettre aux jeunes dipl\u00f4m\u00e9s de devenir des professionnels que recherche l\u2019industrie mini\u00e8re et aux employ\u00e9s et cadres confirm\u00e9s d\u2019\u00e9largir leurs comp\u00e9tences dans un contexte de mondialisation et de professionnalisation &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/master-professionnel-economie-et-management-des-mines-et-de-lenvironnement\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Master Professionnel : \u00c9conomie et management des mines et de l\u2019environnement<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":2167,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_joinchat":[]},"categories":[11],"tags":[43,28,42,44],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2106"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2106"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2106\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2281,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2106\/revisions\/2281"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2167"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2106"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2106"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2106"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}