{"id":2109,"date":"2022-07-19T14:48:25","date_gmt":"2022-07-19T14:48:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/?page_id=2109"},"modified":"2022-07-27T10:24:41","modified_gmt":"2022-07-27T10:24:41","slug":"master-professionnel-droit-des-affaires-et-fiscalite","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/master-professionnel-droit-des-affaires-et-fiscalite\/","title":{"rendered":"Master Professionnel : Droit des affaires et fiscalit\u00e9"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2109\" class=\"elementor elementor-2109\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2eef19aa elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2eef19aa\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-39fe0155\" data-id=\"39fe0155\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-286683cb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"286683cb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.8.1 - 13-11-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<h1>Master Professionnel : Droit des affaires et fiscalit\u00e9<\/h1><table><tbody><tr><td width=\"238\"><h3>Objectifs<\/h3><\/td><\/tr><tr><td width=\"238\"><p>Le Master en droit des affaires et fiscalit\u00e9\u00a0vise \u00e0 permettre aux \u00e9tudiants d\u2019acqu\u00e9rir une comp\u00e9tence ax\u00e9e sur les diff\u00e9rents aspects de la vie de l\u2019entreprise, et de se familiariser avec les techniques contractuelles, fiscales, sociales et le droit de l\u2019entreprise.<\/p><p>Cette formation est destin\u00e9e \u00e0 fournir aux \u00e9tudiants\u00a0:<\/p><p>a) Les connaissances sp\u00e9cialis\u00e9es n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019exercice des principaux m\u00e9tiers du droit des affaires,<\/p><p>b) Une initiation \u00e0 la gestion de l\u2019entreprise et \u00e0 l\u2019environnement \u00e9conomique, que favorise l\u2019organisation, au sein de la m\u00eame institution, de formations se rapportant \u00e0 la gestion et \u00e0 la comptabilit\u00e9,<\/p><p>c) La capacit\u00e9 d\u2019analyse, de synth\u00e8se, de rigueur et de m\u00e9thode,<\/p><p>d) Le sens de l\u2019\u00e9thique et le respect de la d\u00e9ontologie,<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><table><tbody><tr><td width=\"238\"><h3>D\u00e9bouch\u00e9s<\/h3><\/td><\/tr><tr><td width=\"238\"><p>Le Master permet de former aux principaux m\u00e9tiers du droit des affaires\u00a0: avocats d\u2019affaires et de fiscalit\u00e9, magistrats, juristes d\u2019entreprises, juristes dans les institutions publiques et priv\u00e9es \u00e0 fonction \u00e9conomique, notaires, mandataires judiciaires, consultants, professions de la finance et de l\u2019assurance\u2026<\/p><p>METIERS VISES<\/p><p>a) Juriste Conseiller d\u2019entreprises<\/p><p>b) Conseiller sp\u00e9cialis\u00e9 des secteurs banque\/assurance<\/p><p>c) Assistant juridique en \u00e9tude notariale ou en cabinet d\u2019avocats<\/p><p>d) Agent immobilier, promoteur ou expert immobilier.<\/p><p>e) Charg\u00e9 du contentieux dans les cabinets d\u2019avocats, d\u2019experts, de PME, de collectivit\u00e9s locales et \u00e9tablissements publics.<\/p><p>f) Commissaires-priseurs.<\/p><p>g) Conseillers juridiques.<\/p><p>h) Juriste d\u2019entreprise<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d28b7f9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d28b7f9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f919360\" data-id=\"f919360\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a3332f1 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"a3332f1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSebnNclqmdTVNkctDtIFLKRaLcQxBfjil1b2Ya1FZSPGzQ0bQ\/viewform?embedded=true\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-lg\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Inscrivez-vous!!!<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Master Professionnel : Droit des affaires et fiscalit\u00e9 Objectifs Le Master en droit des affaires et fiscalit\u00e9\u00a0vise \u00e0 permettre aux \u00e9tudiants d\u2019acqu\u00e9rir une comp\u00e9tence ax\u00e9e sur les diff\u00e9rents aspects de la vie de l\u2019entreprise, et de se familiariser avec les techniques contractuelles, fiscales, sociales et le droit de l\u2019entreprise. Cette formation est destin\u00e9e \u00e0 fournir &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/master-professionnel-droit-des-affaires-et-fiscalite\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Master Professionnel : Droit des affaires et fiscalit\u00e9<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":2165,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_joinchat":[]},"categories":[11],"tags":[45,37,46,42],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2109"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2109"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2109\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2280,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2109\/revisions\/2280"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2165"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2109"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2109"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.hepo-dakar.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2109"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}