{"id":276,"date":"2021-09-25T17:15:38","date_gmt":"2021-09-25T17:15:38","guid":{"rendered":"http:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/?p=276"},"modified":"2021-09-25T17:24:38","modified_gmt":"2021-09-25T17:24:38","slug":"audience-avec-le-ministre-de-lagriculture-et-de-lequipement-rural","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/audience-avec-le-ministre-de-lagriculture-et-de-lequipement-rural\/","title":{"rendered":"Visite de Mr. Faye Responsable de la formation du MAER du S\u00e9n\u00e9gal"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"276\" class=\"elementor elementor-276\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f1ce626 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f1ce626\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-96d64f1\" data-id=\"96d64f1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b042245 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b042245\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.8.1 - 13-11-2022 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><p class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Publi\u00e9 le: 18 Oct 2018<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8c63558 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8c63558\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.8.1 - 13-11-2022 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"750\" height=\"421\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/news-37-visite-de-mr-faye-responsable-de-la-formation-du-maer-du-sngal-113.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/news-37-visite-de-mr-faye-responsable-de-la-formation-du-maer-du-sngal-113.png 750w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/news-37-visite-de-mr-faye-responsable-de-la-formation-du-maer-du-sngal-113-300x168.png 300w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d83ce4f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d83ce4f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.8.1 - 13-11-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Mr. Faye, responsable de la formation du Minist\u00e8re de l\u2019Agriculture et de l\u2019\u00c9quipement Rural (MAER) du S\u00e9n\u00e9gal a effectu\u00e9 une visite de travail \u00e0 HEPO DAKAR ce 11 juillet 2018 en compagnie de Monsieur Henri Rouill\u00e9 d\u2019Orfeuil de RESOLIS (Recherche et \u00c9valuation de Solutions Innovantes et Sociales).<\/p><p><br \/>Une s\u00e9ance de travail s\u2019en est suivie en pr\u00e9sence du Pr\u00e9sident de HEPO DAKAR et de ses principaux responsables.\u00a0<span class=\"text_exposed_show\"><br \/>Au cours de cette s\u00e9ance, il est \u00e0 noter l\u2019engagement de Monsieur Henri Rouill\u00e9 d\u2019Orfeuil \u00e0 appuyer le S\u00e9n\u00e9gal en g\u00e9n\u00e9ral, et l\u2019\u00c9cole des Hautes \u00c9tudes Polytechniques de Dakar en particulier, pour le renforcement de l\u2019enseignement des sciences agricoles dans le niveau universitaire.<\/span><\/p><p><span class=\"text_exposed_show\"><br \/>Une s\u00e9ance de travail s\u2019en est suivie en pr\u00e9sence du Pr\u00e9sident de HEPO DAKAR et de ses principaux responsables.\u00a0<br \/>Au cours de cette s\u00e9ance, il est \u00e0 noter l\u2019engagement de Monsieur Henri Rouill\u00e9 d\u2019Orfeuil \u00e0 appuyer le S\u00e9n\u00e9gal en g\u00e9n\u00e9ral, et l\u2019\u00c9cole des Hautes \u00c9tudes Polytechniques de Dakar en particulier, pour le renforcement de l\u2019enseignement des sciences agricoles dans le niveau universitaire.<\/span><\/p><p><span class=\"text_exposed_show\">\u00a0<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Publi\u00e9 le: 18 Oct 2018 Mr. Faye, responsable de la formation du Minist\u00e8re de l\u2019Agriculture et de l\u2019\u00c9quipement Rural (MAER) du S\u00e9n\u00e9gal a effectu\u00e9 une visite de travail \u00e0 HEPO DAKAR ce 11 juillet 2018 en compagnie de Monsieur Henri Rouill\u00e9 d\u2019Orfeuil de RESOLIS (Recherche et \u00c9valuation de Solutions Innovantes et Sociales). Une s\u00e9ance de &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/audience-avec-le-ministre-de-lagriculture-et-de-lequipement-rural\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Visite de Mr. Faye Responsable de la formation du MAER du S\u00e9n\u00e9gal<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":283,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"_joinchat":[]},"categories":[7,6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/276"}],"collection":[{"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=276"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/276\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":292,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/276\/revisions\/292"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/283"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=276"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=276"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/dev-ne-wrdprs-hepo.azurewebsites.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=276"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}